有無人更進下移民既野 個個國家又講到似層層比我地走

有無人更進下移民既野
個個國家又講到似層層比我地走
而家無哂聲氣既
利申：聽連登仔講辭左職 賣左層樓

英國而家咪過得囉？出年就有政策啦

你都未打瘋狗針 咁心急把撚

英國而家去得啦

我比人拉過非法集結
申請政治難民得唔得

有冇bno?

起底 樓主五毛黎無bno好慘 我地去啦唔好等佢

問五毛有冇BNO
你攪笑呀

五毛就移去大灣區啦

五毛 做鴨/雞咪 俾廢老屌足5+1年 申請BNO咪得囉

5毛狗
你賣左層樓去支那果邊住咪得囉

去大灣區有免費泳池 瀑布奇景 好羨慕

唔係掉低我呢個手足呀

黨點會忘記你 你戶口一日仲有錢黨都會睇實你